10.1 連登死足全日 連仔幾時交代

係人都知俾港共ddos
但出番個official announcement都要掛？

今次唔buy you
牙連背後幫我哋做咗咁多
在心中啦

連仔加油

咁算啦